做完掌上壓，個胸好似冇感覺淨係三頭三角肌痛

係咩問題

要做闊手

個三頭太廢 做掌上壓好少胸痛

唔怪得 我隻手齊肩

搭單問得前膊前束附近既位痛又係做錯左啲乜...

1. 用錯地方用力
2. 腰冇鎖緊拉直, 核芯肌唔夠力

掌上壓有分雙手放喺比胸闊嘅位置同比胸窄嘅位置，會有唔同嘅效果

肩胛冇鎖

窄手正常用少左胸肌

咁分別有咩效果？

闊手記得八字做

姐係個背要鎖住? 有無片之類會特別講呢個問題上youtube搵黎搵去都得教手放邊，要放幾闊，push up有咩variation咁

ching可以出黎教教小妹？

窄手做三頭多

可以 有冇physical 有可以同你做

用錯力 推上嗰下會Feel到個胸夾得好實
另外做慢啲 慢上慢落

等我令你個胸有返感覺啦

一圖解釋 樓主做咗右邊 上面有啲人以為做咗中間
其實係要做左邊

掌上壓練唔到幾多胸
轉推胸

簡單D講
感應問題,控制自己身體肌肉能力較弱
練多D,專心D,集中D